<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="prefs_calendar_contacts_summary">Configurar kSync para la cuenta actual</string>
    <string name="prefs_calendar_contacts_address_resolve_error">kSync no ha podido resolver la dirección del servidor para la cuenta.</string>
    <string name="store_full_desc">La plataforma autoalojada de productividad que te entrega el control.\n\nCaracterísticas:\n* Interfaz sencilla y modernal, adaptada al tema de tu servidor\n* Subida de archivos a tu servidor Nextcloud\n*Compártelos con otros\n*Mantén sincronizados tus archivos y carpetas favoritos\n*Búsqueda en todas las carpetas de tu servidor\n*Subida autoática para fotos y vídeos hechos con tu dispositivo\n*Manténte informado con notificaciones\n*Soporte de múltiples cuentas\n* Acceso seguro a tus datos con huella dactilar o PIN\n*Integración con kSync (antes conocido como DAVdroid) para configurar fácilmente la sincronización de calendarios y contactos\n\nPor favor, informa de todos los problemas en https://github.com/nextcloud/android/issues y habla de esta app en https://help.nextcloud.com/c/clients/android\n\n¿Nuevo en Nextcloud? Nextcloud es un servidor privado de sincronización de archivos, para compartir y comunicarse. Es software libre y puedes alojarlo tú mismo o pagar a una compañía para que lo haga por ti. De esta forma, tú controlas tus fotos, tus datos de calendario y contactos, tus documentos y todo lo demás.\n\nDescubre Nextcloud en https://nextcloud.com</string>
    <string name="screenshot_06_davdroid_subline">Sincronización con kSync</string>

    <string name="intro_title_1">Welcome to the beta version of Infomaniak Drive</string>
    <string name="intro_title_2">Easily synchronize your files</string>
    <string name="intro_title_3">Save automatically your pictures on your Drive</string>

    <string name="unavailable_operation_beta">This operation is unavailable during the beta-testing phase</string>

    <string name="prefs_redistribution">Redistribución</string>
    <string name="prefs_redistribution_text">Esta aplicación se redistribuye desde el código fuente de Nextcloud bajo licencia GPLv2/AGPLv3.</string>

</resources>
