<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="prefs_calendar_contacts_summary">kSync (v1.3.0+) für aktuelles Konto einrichten</string>
    <string name="prefs_calendar_contacts_address_resolve_error">Serveradresse des Kontos für die kSync-Nutzung konnte nicht ermittelt werden</string>
    <string name="store_full_desc">Die selbst gehostete Produktivitätsplattform gibt Ihnen die volle Kontrolle.\n\nFunktionen:\n* Einfache, moderne Oberfläche. Angepasst an das Design Ihres Servers\n* .\n\nEigenschaften:\n* Einfache, moderne an Ihr Design angepasste Oberfläche\n* Laden Sie Ihre Dateien auf Ihren Nextcloud Server\n* Teilen Sie Ihre Dateien mit anderen\n* Halten Sie Ihre favorisierten Dateien und Ordner synchron\n* Suche über alle Ordner auf Ihrem Server\n* Automatisches Hochladen von Fotos und Videos von Ihrem Gerät\n* Bleiben Sie auf dem Laufenden durch Benachrichtigungen\n* Mehrere Konten gleichzeitig\n* Geschützter Zugriff durch Fingerabdruck oder PIN\n* Integration mit kSync (ehemals DAVdroid) für einfaches Konfigurieren der Kalender- &amp; Kontakte-Synchronisation\n\nBitte melden Sie alle Probleme unter https://github.com/nextcloud/android/issues oder diskutieren Sie über die App auf https://help.nextcloud.com/c/clients/android\n\nWas ist die Nextcloud? Die Nextcloud ist ein privater Dateiaustausch &amp; -synchronisierungs Server. Nextcloud ist Open Source und kann auf einem eigenen Server installiert werden. So behalten Sie die Kontrolle über Ihre Fotos, Ihre Kalender und Kontakte, Ihre Dokumente und alle anderen Daten.\n\nSchauen Sie sich Nextcloud an unter https://nextcloud.com.</string>
    <string name="screenshot_06_davdroid_subline">Synchronisiere mit kSync</string>

    <string name="intro_title_1">Die sichere Cloud für KMU und Privatnutzer</string>
    <string name="intro_title_2">Zugang zu Ihren Dateien über alle Ihre Geräte</string>
    <string name="intro_title_3">Freigeben und am selben Ort zusammenarbeiten</string>
    <string name="intro_title_4">Automatische Speicherung Ihrer Fotos</string>

    <string name="unavailable_operation_beta">Dieser Vorgang ist während der Beta-Testphase nicht verfügbar.</string>

    <string name="prefs_redistribution">Umverteilung</string>
    <string name="prefs_redistribution_text">Diese Anwendung resultiert aus dem Quellcode von Nextcloud unter Anwendung der Lizenzen GPLv2/AGPLv3</string>
</resources>
